benz audi bmw二手

如果出二手邊個牌子好？
求指教

一定係bmw

睇咩款又唔講，幾多年車又唔講

16年c200 14-16年 A5 15年420i

bmw > benz > audi

C200應該係對A4 同3系

CLA250 AMG

落地到二手放都要入vpower先得
有一次無入vpower都係辣殺

仲要配一層按到600萬既樓

C200 定3系好呢

Benz / BMW > Audi

如果係近10或者超過10年呢

benz>>>>>>bmw/audi

超過十年?
你好想學整車咩...

因為 Benz 少啲漏油？？